2019年春季日劇討論(6)

星期一（月曜日）
富士月21 《X光室的奇蹟》

星期二（火曜日）
富士火21 《Perfect World》
TBS火22 《我要準時收工》

星期三（水曜日）
NTV水22 《白衣戰士！》

星期四（木曜日）
朝日木21 《緊急審訊室3》
富士木22 《草莓之夜SAGA》

星期五（金曜日）
TBS金22 《IN HAND》
朝日金23 《家政夫三田園3》

星期六（土曜日）
NTV土22《我條裙去咗邊？》

星期日（日曜日）
TBS日21 《集團左遷》
NTV日23《輪到你了》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2019年冬季日劇討論

第99回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. 中學聖日記（讀者第1位；記者第1位；審查五甲不入）
2. 今日我至叻!!（讀者第2位；記者第2位；審查第3位）
3. 大戀愛~致忘了我的妳（讀者第4位；記者第3位；審查第2位）
4. 昭和元祿落語心中（讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第1位）
5. 無法成為野獸的我們（讀者五甲不入；記者第4位；審查五甲不入）

最佳男主角賞
1. 賀來賢人／今日我至叻!! （讀者第1位；記者第1位；審查第3位）
2. 岡田將生／昭和元祿落語心中 （讀者五甲不入；記者第4位；審查第1位）
3. 鈴木亮平／西鄉殿 （讀者第4位；記者第2位；審查第2位）
4. 高橋一生／我們是奇蹟產生的（讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第3位）
5. 阿部寬／下町火箭 （讀者五甲不入；記者第3位；審查第5位）

最佳女主角賞
1. 戶田惠梨香／大戀愛~致忘了我的妳 （讀者第2位；記者第1位；審查第1位）
2. 有村架純／中學聖日記 （讀者第1位；記者第2位；審查第4位）
3. 新垣結衣／無法成為野獸的我們（讀者第3位；記者第3位；審查第3位）
4. 米倉涼子／Legal V （讀者第4位；記者第4位；審查第2位）
5. 山口紗彌加／黑色醜聞 （讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第5位）

最佳男配角賞
1. 岡田健史／中學聖日記 （讀者第1位；記者第1位；審查五甲不入）
2. 室剛／大戀愛~致忘了我的妳 （讀者第2位；記者第2位；審查第1位）
3. 伊藤健太郎／今日我至叻!! （讀者第3位；記者第3位；審查第4位）

最佳女配角賞
1. 吉田羊／中學聖日記 （讀者第1位；記者第3位；審查五甲不入）
2. 黑木華／無法成為野獸的我們 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第1位）
3. 橋本環奈／今日我至叻!! （讀者第4位；記者第1位；審查五甲不入）

最佳歌曲賞
1. Uru《プロローグ》／中學聖日記 （讀者第1位；記者第1位；審查第4位）
2. 今日俺バンド《男の勲章》／今日我至叻!! （讀者第2位；記者第2位；審查第2位）
3. 柚子《マボロシ》／昭和元祿落語心中 （讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第1位）

最佳劇本賞
1. 大石靜、泉澤陽子／大戀愛~致忘了我的妳
2. 野木亞紀子／無法成為野獸的我們
3. 金子亞里沙／中學聖日記

最佳導演賞
1. 福田雄一、鈴木勇馬／今日我至叻
2. 塚原亞由子、竹村謙太郎、坪井敏雄、府川亮介／中學聖日記
3. 金子文紀、岡本伸吾、棚澤孝義／大戀愛~致忘了我的妳

特別賞
從缺

第100回結果5月22號發表

下載同線上睇

留名

留個名先

繼續春田圭

今集輪到你了番外篇好感人
小空好得意呀
希望佢唔好死啦

Lm

睇到喊咗

留名
計計下今季睇8套

唐澤壽明 真木陽子土10 改篇自韓劇voice

呢d 最快死喎，已經做左最多戲份最重要個part

Btw 快d 死，有戲睇

腐女

搞到死人咁heavy...

有可能係老母死喎
教英文嗰個阿嬸咁想得到小空

人人(追新番)>>>>>>>fx

我好寂寞
打電話去電台個到

韓劇版voice我老母好鐘意
乘機堆佢入日劇坑先

個阿嬸好恐怖
小空鎖門個下

阿嬸對個個細路都虎視眈眈
有一幕企喺人地門口望住個防盜眼勁creepy

lm

就咁睇呢兩個cast加幕後應該唔會太伏

9估佢好想有細路但冇

真木轉左去L社好似幾多野靜撈

自從嗰套收視好低都好耐無見到真木

18年無上連續劇但上咗兩套戲
孤狼之血香港無得上真 on 9

香港啲代理有時入到好貨又唔宣傳

果陣全世界都知高先買左明天跟昨天的妳約會
佢拖足大半年先上畫

明天跟昨天的妳約會 跟本好撚過咩比悲傷更悲傷的故事n倍
但後者有大量網上宣轉
d人咪衝撚住入場睇

高先上畫果陣要睇果班都上網睇晒
再出去睇果班係真愛黎

肥雞ig

都立水商同坂道上的街都要拍劇
日本真係好缺劇本

個仔講左兩次要保護媽媽
會唔會係flag黎

外傳立嘅flag唔計數

水商呢D真係為拍而拍
肯過筆直比佢開果個都癡癡地線

有恒松祐里我會睇下

一開頭仲以為係個腐女知道佢係gay都瘋狂示愛/FF佢同其他人既戀愛喜劇咁serious既
成班都知道哂佢係gay套野點收科轉校

柴崎姐姐果套 睇完真係唔敢結婚生仔

一口氣睇到第四集好灰

輪到你
集集都睇田中圭o係到撒嬌好難頂

個醫生明明佢已經殺左個不丹老闆
但都仍然收到不明來路o既話佢殺人犯
即係單野/遊戲已經比其他人知

水商漫畫好好睇，但劇版故事同人物完全唔跟原著，淨係用個背景黎拍啲冇乜內容既野出黎

坂道上的家

越睇就越嬲 個老公真係非常之乞人憎
柴同美紀個身份越嚟越似
下集柴崎幸會比人話虐兒 好緊湊

同電影少女一樣
不過水商小改都唔會太差嘅
電影少女我真係頂唔順

本來風俗科做主線好難小改啦
唔係有恒松祐里同松井玲奈都廢事睇

坂道暫時睇完3集覺得拍得好好喎
利申 無睇過原著

準時收工

睇完都入戲院睇一次here

我淨係睇飯窪春菜先講

吉高又話想去飲食店打工了

惡黨做了第一集

太多野睇

對面家族今集又係好精彩....真係集集精彩

今集輪到你

笑到仆街

唔明，可唔可以解釋下？

見呢套同可以不可以都多人講 值唔值得睇

角田光代d作品真心唔錯架

對面家族真係好睇到唔識點形容
集集都有爆到唔少話題出黎..宜家最緊張既係屋企人仲會有幾多人會被起底
快d出第6集

可不可以睇下講咩先
今季已經追緊呢套..完美世界..東京男子..輪到你（劇情有d複雜其實有時都唔太明故事係想講咩）..我要準時放工..幾套咁啦

可以不可以根本就係少女漫畫
不過有森川葵

一於兩套都開嚟睇先 仲有絕叫

久住個角色係袴田吉彦做，佢話自己因為似袴田所以成日俾人認錯，問佢有冇積分咭因為袴田吉彦本人俾人爆料出軌去酒店開房仲儲積分換禮物

絕叫好灰暗睇完要睇返啲綜藝調劑下

可以不可以套野有毒
唔知自己睇緊d咩但又會繼續追
至於對面的話題家族係今季最好睇

可以不可以咪係睇森川葵點樣發情囉

對面的話題家族未必係最好睇
但就係到現時為止將SNS呢個題材運用到最深入嘅日劇

但JK版女主好柒

所以絕叫拖到而家先睇

其實我想搵番完美世界..對面家族或者今年有睇過既劇d綜藝睇下...會唔會有中字出呢
想睇下d演員係戲外講d咩都好

Perfect world班演員有上vs嵐

對面家族字幕組可唔可以出快少少...其他劇前一晚做完出左都未到佢

睇完了..個尾唔知想點..可能分析力弱

岩岩睇日劇半年多..想知d日劇呢..套劇播緊果陣d演員多唔多上去宣傳
因為好似唔係套套都有宣傳咁既

真心想對面的話題家族可以拎女主角同劇集第一

深夜劇通常陪跑

近年係得民王同大叔的愛拎到作品賞

結尾係劇集原創

人狼遊戲就係做晒先有得睇

EP4睇到喊咗
三浦真係好現實口講話鍾意動漫BL但實際上接受唔到真BL
同埋一諗到日本啲校園欺凌就gg

可以不可以真係愈睇愈過癮

三浦春馬主演夏火9 翻拍韓劇two week

佢唔係接受唔到現實身邊有人Gay
係自己條仔係Gay
不過睇佢個款都係識得好片面

一季兩套韓劇

三浦春馬都要做人老豆

X光室的奇蹟 13.2%

查完案就爆升

岡山天音今次到同武田玲奈拍戲

仲要個女的設定係8歲
而佢本人係30歲都未夠

咁多既 好少睇韓劇 唔知邊套好

本post越反越紅 已成定律

今集正正常常
估唔到仲高過首播

呢位有D唔同
全世界都認同佢好樣衰
但唔知點解咁多戲做

岡山宜家定位係若手實力派俳優
佢只要唔係扮靚仔的話我又無乜嘢
圭係衰在我唔覺得佢靚仔但佢就專做啲魅力型男

早幾年都拍過套詩歌天使

今集翼B嘅演技好似好咗

第一集打後慢慢開始少左d好長既對白俾佢講

但最主要應該係嬲佢出軌喎
同埋呃佢

如果朋友關係時發現唔會咁嬲

可能係因為唔駛再扮cool

【土曜ドラマ『サギデカ』制作開始！！】主演 #木村文乃（ＮＨＫ初）、脚本 #安達奈緒子（「透明なゆりかご」）、警視庁捜査二課ＶＳ振り込め詐欺犯たちの熾烈な攻防を描く、社会派ヒューマンドラマ！ 高杉真宙 眞島秀和 香川京子 遠藤憲一 他【8/31放送開始】#サギデカ #NHK

文乃呀

原來原田知世成51歲

仲好睇過咸片

voice好似幾出名 但翻拍韓劇好似成日出事

愈睇愈似汪明荃

唔係掛

開頭見啲人話似都覺得邊忽似 今集開頭認真望咗陣 真係幾似

賣港賊
真係全部都賣港賊嚟

呢頭哎唔好，嗰頭就話可以同你做3次

坡道上的家 好睇?

我都覺...
口裏說不，身體卻很誠實
被人攬住，仲問人想唔想做？咁挑𢭃
Btw...個男主好似係輪到你裏個mk 情侶

好睇

> Btw...個男主好似係輪到你裏個mk 情侶
唔係好似，根本都係中尾暢樹

好貴

超級好睇

記得有巴打話佢有老態
眼角似乎要搞搞

佢靚但唔係好襟睇

幸好慘

個笑容依然咁sweet

都無講過佢食邊隻小籠包

咩事呢度啲人都唔睇tvb

睇其他地方就賣港

Show blocked user 指上談兵

咁後生啲眼紋咁勁

完全唔似得25歲

都立水商 第二集
幾好睇喎...又有長知識的感覺...

大原優乃點會冇武器

似三十幾四十
一笑對眼就現形
原本我幾睇好佢
點之殘得咁快
crisis 嘅佢真係好pure 好fresh

集團左遷今集有少少感動

X光

頂你個肺個病人內出血仲係到講咁多廢話

福山好廢一講左右手仲以為佢會發現
點知又係靠大和田

岩岩先得閒追返哂成套3年A班 好撚好睇同好感動
想問有冇啲類似既日劇推薦下想要啲劇學到野同會反思既劇

連我都發現到

好少有劇集係說教得咁直接但又唔令人反感
呢點係3年A班係獨特之處
不可多得

ゆとりですが何か
每集都諗勁多野

分唔分到假膠

雖然睇左一半都估到佢想講SNS有咩唔好 但係又唔會反感先好

安達奈緒子

我自己睇3年A班覺得感動嘅反而係決定拍呢套嘢電視台
本來 校園 非常教師 說教 係近年日劇三大趕客元素
但都夠膽去馬去做
令我覺得嗰一班大人係有勇氣去拍一啲社會需要嘅劇集
即使收視上要冒險

聽住拝啓、いつかの君へ見到呢個comment

呢套煲多兩次仲有意思

痴線 條友有病唔洗理

編劇上乘既劇本 主角振攝既演技 劇組落力既宣傳
成就了一套高迴響高收視高水平既作品

明明上年仲好地地

我覺得佢係 IG 過度曝光
審美疲勞

對不起青春得唔得

有冇人會因為主題曲而想睇套戲？
呢排第一次聽kinggnu首白日 好撚正
搞到有啲想睇套冤罪律師

咁都係中意玩ig姐
但講真而家睇翻佢ig啲相
今年真係殘左好多喎

P.s.大家若然審美疲勞不如睇下我id
我覺得佢幾可愛但好似冇乜人講咁
明明佢個fd池田 同福原遥都紅到發紫咁

學生會會計

中村ゆりか
不過真係唔多紅

望望先

呢套要對電波
唔係個個鍾意

書記

可能之前多野拍到殘左

話說福原遙同崛田真由一齊去玩
諗起3年A組

聽返瞳をとじて 好想去睇返套劇 個陣細個未識欣賞

唔知邊到有3年A班啲ng片或者花絮片呢，好想睇下現場呀

已經follow w左好內

覺得崛田真由好靚

睇小希識佢 個時幾驚訝佢咁後生

我好鍾意
自問真係幫左我好多
一唔知自己想點嗰陣就會諗翻起校長係電台講嗰翻說話

查一查原來都係星塵（加分）
除咗狂賭真係無乜留意佢
感覺佢好天然呆
會 follow 一下

Music station?

嗰度值得聖地巡禮
尤其是4月去可以順便賞櫻

我係睇 グーグーだって猫である 留意佢
佢做宮澤理恵嘅後生版
之後就係 死幣ーDEATH CASHー
兩套都覺得佢好靚女

中村ゆりか阿媽係台灣人所以識D中文
有次IG STORY係放佢同阿媽用中文對答0既片

有follow佢ig
福原遙套聲優女孩 佢係第二主角
不過都係因為五十嵐清華先有d人識佢

呢套我都有睇
不過基本上係睇戶松遙多

仲有套麻理
兩套池田エライザ同佢都好close

睇得劇多成日都好想跟住遊返次
嗰陣睇戀仲都睇到想去富山

係啊 好好聽

我有去！！！！！！！

富山正啊 好值得一去我覺得

成日覺得bba好似行catwalk咁，un下un下咁行

要chok個醫生樣出黎

睇過佢兩輯護花、我在麻理體內同狂賭2咋

為左睇池田先識到佢咋

我都係因為merry Christmas 先睇朝五晚九

個面試基本上係反映緊
由女人評價女人 同 由男人評價女人
準則實在好唔同

宮九呢套算係最易入口
其他劇佢題材都太偏鋒

聽你地講去左睇可以不可以 又幾正
條仔幾靚仔
Btw套劇啲字幕出得貼唔貼？似唔似話題家族咁要等一個禮拜

我都啱啱睇晒3集
算貼啦 好似有3個做

好似都係麻理先識你 點知狂賭你又可以痴漢池田
btw 未睇聲優女孩之前都已經覺得同福原遙兩個把聲都好好聽

瘋狂玩會長頭髮

完美世界 6.5
準時收工 9.8

護花有無睇

有
但中意睇佢同池田she she多啲
佢仲有套YouTube 劇
唔知有冇人做翻譯
我靠自己啲半桶水嘅日文食生肉

人在北海道
係帶廣站一帶周圍都係なつぞらposter

我睇了食拉麵果套

最喜愛同最唔LIKE女藝能人排名

土屋咁高既

後藤真希真係抵死

個形象太努力呀嘛，ig po po都字海咁
反而臭閪鈴得第十，晨間劇影響力真係大

滿島光都冇, 太膚淺

鈴木奈奈真係好乞人憎勁嘈又造作

咩醬同環奈BB

廣瀨鈴衰咩冇follow開

超級煩膠

口沒遮攔同假
例如我唔明點解有人會想做片場收音，個人生淨係為幫女演員收音有咩意義
我唔記得中學嗰陣有同男仔講過野

原來把口咁臭

佢家姐冇事架可
我幾中意佢家姐

個人最憎 多部未華子

幕後講都算啦 無證據
條友蠢到上節目講

田中みな実明明係造作女NO.1
哩次排名咁低真係令人失望

聽講成日出柒野?乃木坂46?
池田無份入選最喜愛要加把勁先得

唔好介意..我係睇池田先睇埋中村由里香同埋狂賭都係

順便支持埋啦
Follow個ig都好

我都有睇護花呀..兩輯都有睇

護花好唔好睇

第一次認得佢係前幾年交嵐 乜鬼嘢同老公日日line 錫唔知幾多次

我覺得普通問巴打中村ゆりか

Becky真係好慘

仲有成日強調自己後生
賀內賢人佢都嫌老話同佢有代溝
我環奈BB同咩醬仲細個都唔會咁講野

而家夜會成日有佢
坐係後面嘈到死
好想大巴大巴星落去

搵到人埋單上岸算係咁啦

今集夜會個屋企好痴線 正到

富士為左推信用欺詐師洗唔洗做到長澤雅美每日都有兩小時番宣

最唔fair係條仔完全冇後果,都痴線

又有新嘢？

橋本入得福田組
人緣同好感度點都唔會差

無睇富士好耐

長開日本台或東京台

條友見到中村杏嗒晒糖咁

我都係為左睇長澤先睇富士，連續3星期都睇到悶

あなたの番です估唔到收視唔多得

細細粒啱晒福田口味

要用腦既日本人唔鐘意掛

佢拍銀魂果陣搬出去自己住
銀魂班男演員送左唔少家電俾佢

佢哋唔係好like啲咩推理劇咩 ？

不過套嘢個個都唔係好人咁
連原田都..

佢地只係中意單元劇 福士上個套都唔收得

睇返6、7左右都唔差喎

唔差㗎係

唔知秋叔係咪只係掛名

唔通睇厭左圭

我見你話唔多得以為好低
連呢度都有人話人物太多太複雜
莫講話日本人

題材唔岩放係星期日九點呢d合家歡d既時間
見第一集twitter唔少反應都係話好恐怖

6，7係唔差
但對比返上兩檔3a同大哥大
佢流失左唔少觀眾
再者要播半年expectation點都要高番d掛

應該係啦
個op紅圈圈住果堆都係大卡士黎
兩個主角 西野七瀨 木村多江 安藤政信 生瀨勝久
竹中直人
我估呢堆應該要玩到好後

明明封面係主角..但因為太多支線變到大茄噤

寒背嗰到都好勁 唔講唔覺佢有

其實唔複雜
係太多人
開始認得啲人就好易明

佢做民王勁好笑

第一次識佢係請叫我岳父大人
佢嘅角色好搞笑

好似橋本愛

我
一般啦
真係好少女漫
但ゆりか真係好可愛
把聲真係冇得頂

sorry,係所有北海道JR都有

除咗鱷魚佬之外，諗唔到邊個甘草後生嗰陣係唔靚仔

把聲真係好好聽
之前見youtube有兩段佢係狂賭電影入面介紹d賭博點玩
老實講果兩條影片我replay左好多次

俾條link嚟聽下

岩岩搵到呢段影片把聲仲正

今集搞到亂哂殺人又唔跟次序既

把聲我就無咩特別感覺
不過擺明望住份稿讀嗰下幾可愛
佢好似都忍緊笑

唔撚係呀？
code blue個陣見到已經想打柒佢

【悲報】松岡茉優との結婚が近い…Hey!Say!JUMP有岡大貴の「anan」発言が物議！？

呢pair傳咗好耐咁

Hsj邊會結到婚
係j家冇40都唔洗諗結婚

perfect world
個看護賤到 講啲咁嘅說話懶崇高咁

忍唔住睇左漫畫
救命啊遲啲仲有排虐

我忍緊手咩都冇睇
今集難得冇喊 但有幾個位都心痛

未睇啊 睇左預告咋
女主跌落路軌之後男主怪自己點解保護唔到佢嗰到心痛到

呢套死在主線支線都虐 企喺邊個角度都心痛
晴人同詩織

晴人同詩織呢part漫畫冇
睇下編劇點寫先

開頭以為洋貴會同詩織一齊 睇嚟而家係食自己

我今集先留意到個出租女友係詩織
當女主同樹講收埋唔講仲令人擔心第一時間就諗到佢老豆都係一鳩樣

搞錯 上集都有成part講佢兩個
下集老豆都未講咩事 個女就出咗事

係我錯 因為做出租女友係放頭髪平時睇都係紥頭髮一時load唔到
下集預告好虐連樹個阿媽都喊

冇
不過一單野俾人記到宜家都仲咁多人憎佢
日本女人唔易做

只要20000yen就可以同岡崎紗繪去街街

個LIST入面矢口真里後藤真希都係衰類似0既野
可能冇得俾人揀上原多香子，如果唔係佢應該排頭幾位

我想俾
我覺得阿妹太快對晴人有feel
做得出租女友有無咁易沉船

可能啲客大多數都係好似嗰個阿叔咁
對比之下晴人好似好好

第二集佢地有段對白都幾深刻...阿妹問晴人咁型仔都要出租女友，係咪有咩不可告人的狀況..我覺得阿妹同晴人係「真實」..家姐同樹真係too perfect to be true..

金子大地做腐女子啲表情來來去去一個樣

唔多掂

150蚊一隻杯 TBS真係有良心

對依啲goods一向無感

爆紅家族收視大跌
今日的美食反為大升

昨日的美食直情係東京台奇襲

繼孤獨的美食家後

東京台果然擅長美食

西島秀俊と内野聖陽がW主演する、テレビ東京系のドラマ24『きのう何食べた？』（毎週金曜24：12～）が好調だ。視聴率は深夜帯としては高水準となる3％台をマーク。同局が展開する無料動画配信サービス「ネットもテレ東」の見逃し配信では、第1話が155万回再生とテレ東として過去最高の再生数を記録し、以降も100万回以上の再生数をキープし続けている。オリコンの週刊エンタテインメントビジネス誌『コンフィデンス』が視聴者を対象に毎週実施するドラマ満足度調査「ドラマバリュー」でも、19年4月クール作品において現時点で最高の満足度（100Pt満点中94Pt）を獲得している。どんな点が支持されているのか？ドラマバリューのデータから紐解いてい

勁呀

尋日都去完
買隻杯的話不如去食半打小籠包

去聖巡下

オリジナルの食器もオリジナル小籠包も両方共、「恵比寿京鼎樓」といお店で購入することが出来ます。

世界變 山p都開左ig

開得太遲啦
都好過唔開

好想同山P瘋狂唱抱いてセニョリータ

頭先有諗過買
但買嚟我又唔食啲糖

G奶去得咁密

我都覺得有啲密
返到香港要努力搵錢

開心最緊要

一沉百踩啦

内田理央、“主演”はさすがに荷が重すぎ!? 『向かいのバズる家族』同枠ドラマ9年ぶりの1％台に低迷！

睇怕暫時都幾難再上

好慘 明明好好睇

真心好睇
不過收視真係差到
內田理央擔唔起主演位都係真既

nino2021年係youtube轉pad係咪指日可待

呢啲先係金24正常cast 有幾何今季咁強

johnny's藝人會開ig真係諗都無諗過

johnny's 今次係向現實低頭, 遲到好過冇到

我諗大家應po過
內田都贏咗助演原來

乜nikkansport5月先公佈上年日劇獎咁慢

佢哋果套太過時

你睇啲韓星幾識玩，個個幾百幾千萬followers

寧願開微博 都唔理自己人真係好on9

日本本土市場太強勁
真係唔多 care 外地市場

腐女大戰嵐fans

腐女贏晒喎

係呀，戰敗囉

睇返季選時
隻龜輸咗㗎
點知總選反為贏返

相傳山下智久之前開官方微博
強國D STAFF問JOHNNYS拎山下智久D相做頭像
JOHNNYS果邊係寄幾張晒好0既相過去
真係勁OLD SCHOOL

寄?

溝通出錯姐

最新一期週刊文春 原色美女図鑑

其他公司我會信講錯
尊尼真係會咁膠

泰造終於係桑拿界做到野

咁好睇收視低到
我覺得好睇咪得

我又覺得内由又唔係做得真係咁差嘅

唔知點解有時見到內田啲掙扎位會好炆

我覺得應該得山p會開ig
因為j家得佢主攻海外咁
見到之前開哂微博都知咩事

果D「專家」就會賴事務所夾硬塞D人入去.... 之餘此類
但係套劇其實又冇乜野，好唔好睇見仁見智，最少一定唔係求其拍。

係！不過可能係因為我地未バズ過所以唔明啦

咁但係呢個係劇本黎唔關內田事啦
本身故仔都講佢成家人誇張左件事

泰造

原來富士有中文 facebook page

old news

係

好似係富士最早有中文官網 而且係最多資訊睇 之後先到ntv tbs有

Sad 睇拉打嗰陣勁鍾意佢

咁佢現在最少唔洗再靠新垣結衣做主角先有個配角做下

啱龜

香川叔法文

其實佢都好撚癲

我都鍾意呢首

唔講唔知佢識仲要咁流利

佢東大畢業

山下智久インスタ、開設から7時間半で100万フォロワー突破 世界レベルの勢い
山p呢兩年好似咸魚翻生咁

讀東大未必識法文既
佢話係曉星學園學 上網睇原來貴族國際學校黎

唔係不嬲都受歡迎？
Code ble 又收得

呢套堅係好睇，之前都有人講
佢係將sns的好壞都表現晒出黎

好勁
啱啱睇wiki原來佢呀哥同細佬都繼承歌舞技
係佢一個冇

再早多幾年 summer nude果輪好似dup dup地

福岡戀愛白書13 喊撚到仆街

今集輪到你番外篇
個女人痴線

佢話唔識英文似鳩嗡

呢套果輪好似成班主角都好霉

地圖痴

套嘢有邊個唔痴

應該係啦
佢開頭個幾句都好流利

應該開機前同隻鬼傾過臨時爆肚
不過狂晒法文我諗起pop team epic

山p好似係朝5晚9開始好返啲

賀來賢人又係嗰間

佢啲戲

Gfable

佢d戲好似屎咁都冇咩問題
30代頭嗰班最靚仔係佢,學歷高英文好
佢不嬲都係偶像>演員

今季inhand都ok
好似冇邊套睇完覺得佢戲屎 不過不失咁

最好戲一定係求婚,野豬同命中注定
宜家成日俾d面癱chok樣角色俾佢做,都唔使點演技啦

笑死我，早排咪傳有大物男優吸毒，就黎拉人
日本有人估係山p，下面即刻勁多人reply話
「其中一條hint係話有演技，唔會係佢」

依個hints又幾中

佢做啲cool中帶搞笑角色比較討好 例如inhand 命中注定

話時話過左咁耐仲未拉人既

佢做親D角色都唔會有好多面部表情

請個法國鬼可能係一早夾定

諗起佢演弱智個樣好似抽筋咁

而腎仔演自閉就似弱智

吉高尋晚又深夜開live

香里奈果期好正

Inhand睇男主男二已經夠做
菜々緒可有可無

睇佢上綜藝先知佢識笑

d綜藝好似唔多有中字既
想睇完美世界 對面話題家族既演員上綜藝

真係唔多有人譯
所以我都幾感激arashi既fans
佢地既一定有中字

完美世界你用男女主個名喺bilibili應該search到唔少架
內田白洲都唔算係好紅所以唔會太多，深夜劇更加少會成個劇組上，老豆就好似係搞笑藝人
山p bilibili應該好多架，呢d靚仔演員應該有埋專幫佢做字幕既字幕組up片添架喎d view數高既video就算條片無譯可能底排彈幕都有人打中文出黎

仲要超級快

原本都幾憎佢地又唔係靚仔唔知做咩咁紅
因為佢地綜藝一定有中字所以先睇
睇睇下又覺得佢地幾搞笑

佢地真係唔係好靚仔好靚仔，但係佢地5個個interaction好好笑

我當佢地搞笑藝人咁睇
搞笑藝人黎講既話佢地就算好樣
即時好感度上升

係啦, ARASHI我都係睇佢哋啲綜藝先開始覺得佢哋幾好~ 啲互動好好, 都幾好笑, 本身節目都吸引, 又講食又有比賽睇吓~

睇埋下年就冇啦

都冇計啦, 不過其餘四個都會有新嘢攪卦~

分體都會有個別有野做嘅

上兩個禮拜有個綜藝Aiba整壽司都幾好睇

nino san 好好睇

相葉學個個禮拜都有
nino san揸住英文食譜煮野食都幾好笑

留意多啲先, 較少睇相葉~

我反而鐘意睇松本潤mean人

兩年嵐壺重點都係松本潤同佢個經理人

Steak sauce 笑到仆街

holy moly

睇返back number 第一次上電視
笑到仆街

拎埋條蛇行

溫馨提示
對面的話題家族有第六集熟肉了

証明惡女唔怕蛇

前AKB48成員、當紅演員 川榮李奈(24) 5/17電擊宣佈懷孕結婚！丈夫是32歲演員 廣瀬智紀。書面報告中表示她將在年內生產，未來仍將繼續演藝事業。
兩人是在2018年10月因為W主演舞台劇「カレフォン(手機男友)」結緣，彼此互相吸引而交往，並有了共渡一生的想法。24歲就成為媽媽的川榮應該讓粉絲跌破眼鏡吧！不過真心祝福這對郎才女貌的年輕銀色夫妻，也期待她將來復出演藝圈。

川榮結婚兼大肚
上緊位喎 曬左啲

想去download 結果發現Del 左

呢句真

又係好似竹內結子咁女出名過男

j家幾十年來同各電視台打好嘅關係
唔係講笑
綜藝長年捧人同練各人綜藝/mc能力依家嘢
Junon super boy就點都copy唔到

咁突然

明明呢幾年轉行做女優 覺得呢個女仔原來都ok
點知搞大左先結婚就覺得原來都係mk妹一個

三田園呢套劇真係好邪

以為淨係個樣mk 點知原來係成個人都mk

邪到痴撚線
三季邊個女角拍都出大事

環保搞出事 儲落黎形象冇晒

有啲失望之前覺得佢做mk妹入型入格 原來真係做返自己

原來呢度post都有人係思想較為保守

之前3A仲睇好佢突然間搞咁大壇嘢出嚟, 晒咗

結婚對象上年年尾先做舞台劇識
而家就話今年內生得講係有計劃你都唔信啦

差d睇咗做長瀨智也
明明係後生算有演技嗰批咁唔小心

人地可能以結婚為前提交往呀

我一直以為mk妹大咗肚應該係第一時間諗落咗佢 而唔係結婚
第一次聽原來奉子成婚都係mk嘅特徵

屌你老味川榮就咁就俾人中出咗

幾時開始負責任都MK

邪教，分手，奉子成婚

老實講佢肯認有左我覺得仲好過啲唔認但結婚五個月就生仔既人

公眾人物落仔定奉子成婚影響大啲

落仔或者秘密生咗可以零影響
肯負責任係好，不過日本好多同類個案都係幾年就離婚

咁識諗嘅話應該都唔算mk啦

其實停工比結婚或者生仔本身嘅影響大啲
畢竟佢已經無做偶像好耐

屌你咩好心就帶套咪中出啦
我想睇川榮李奈做戲呀

負責任咪幾好 係有啲可惜有排見佢唔到
最壞情況係教仔唔再點拍劇

武井咲都未拍返劇

武井咲生完都無乜聲氣

可能好似杏咁 但有冇咁嘅人氣又另一回事

只見到佢成日播嘅hard sell 老花眼鏡廣告
ハズキルーペ大好き❗️

睇到厭

old news咗 成田凌ig做咩del到得返12個post

睇黑色記事本終於覺得佢其實都唔太差就大咗肚
川榮應該生完會出番黎搵奶粉錢啦老公都未夠紅

係咪同toda散咗索性删哂d野呀，toda好似都删咗

大面之前都清過黎 又係唔知點解

仲有滿島光del完又開個新

有冇人睇咗佢同北川景子套電影？講唔見手提
佢做變態佬

不過小心男一係龜

佢做變態唔錯

川榮講明唔會退

我覺得佢就變態好好笑，一d都唔恐怖最尾同千葉搏鬥嗰度氣氛一d都唔緊張

我係飛機睇到笑左出聲

好似話睇身體狀況先?
拖多陣都唔知有冇人搵佢拍

機會都少咗啦，至少扮唔到學生妹

就咁嘥晒
48畢業生入面佢算撈得起
CM又開始多

生完唔好出番黎啦

武井佢未生之前都無咁多人氣啦

個樣似都唔會有人搵一個老母去做學生妹

點解既

都24歲，大係唔大肚都唔好再做學生啦
日本以前明明會搵學生年紀嘅扮學生 （有食煙戲份除外）
而家越來越多搵20+去做學生，學埋香港啲衰嘢

早見都係嫁左未做老母

睇佢後台啦
48入面唔計指原佢應該係撈得最掂嗰個
好多人照佢

我都覺！！！！
希望佢keep住做啦
睇nino同啲搞笑藝人互窒好正

佢啲戲屎到專心湊仔啦都係

一個演員幾廿歲仲有人搵佢做學生係咪一件好事
做唔做學生真係咁緊要？

幾年前睇過一套叫年齡歧視
難睇到pk
之後逢佢嘅劇都skip
不過劇本都好差

永遠最後都用果幾句嘢作結尾又狂講道理

佢都係適合拍啲少女漫改電影
不過都大把人選 唔洗揀佢

發覺日本好多官方youtube都好興關晒啲like dislike 同comment

都幾落後同封閉啲做法

希望佢好似剛力彩芽咁摺埋

個老花鏡廣告真係好鬼宣傳易feel

做戲差同黑人憎係兩樣嘢黎

武井個樣無純情puppylove味

剛力彩芽做戲都唔係好

Perfect world 個helper又幾靚女
中村ゆり37歲都算keep 得好好

武井唔至於黑人憎
係衰在個廣告煩膠

富士為左推信用欺詐師，洗唔洗3日播10小時長澤雅美

唔好睇fuji啦

雖然我係超愛雅美但我都睇到厭

好好笑

係幾靚 但個角色仆街到

韓國人黎講佢個feel都幾唔韓國下

勁多惡搞

講菊川怜就諗起月曜果個阿叔

唔知點解咁多$賣廣告

softbank搵返菊川怜+堺雅人笑ハズキルーペ

呢副咁嘅野係唔係真係咁賺到錢呀

在日又未必好韓國人feel
有d係出邊爆佢係自己從來唔承認

圖透
昨日的美食

諗起德山秀典3張野重0係山田君與七魔女做學生

好尷

敦子同太賀真係

真係好R頭，要搵大物俳優撐下兩個主角都唔會搵佢四個啦

次次見到張poster都笑死
不如索性搵埋最底嗰排做高中生啦

岩田都30
高畑都27啦

對面的話題家族

阿爺揀張無細佬份嘅相
會唔會唔係親生？

佢最初係話買嚟擺全家福㗎
況且睇戲wild啲諗吓唔得嘅咩

屌 我唔會ot個隻雞真係好乞人憎

得

講緊 我要準時收工 嗰個派遣設計師

係呀 做壞個頭 比人當雞
老左唔靠實力做雞都無人要啦

派遣員工真係用即棄

諗起ハケンの品格篠原涼子永不ot

明明開頭係佢自己利用自己美色勾引人先
之後就扮可憐

其實又好難怪責佢
做咗十幾年有往績支持就話可以靠實力啫
後生仔新入行乜都唔識
有幾多個可以堅持唔去討好對方

個角色其實反映咗現實的確有種人
逢迎得一次之後就難以拒絕
即使其實佢已經不知不覺間積累咗足夠實力
但因為唔會有人讚佢嘅實力 只會讚佢識討好人
所以佢唔會發覺自己其實可以唔需要再靠討好人都可以生存到

劇入面都有描述到
櫻宮其實工作能力好高 但啲人從來只會讚佢識討好個客
佢就驚如果拒絕個客就會無得撈
所以直至最後結衣肯定佢嘅工作能力嘅時候佢咁感動

可以不可以真係愈睇愈唔知我睇緊d乜撚

無錯 其實好多新人都係咁
最後比人認同嗰度都好感動

不過一樣還一樣
明背後點解佢會咁做
唔代表睇得起佢做法
套返落現實
見到個同事擦鞋/賣弄美色去上位
會唔會有人覺得佢新人擦鞋在所難免？
多數人都心諗佢係死擦鞋仔啦

同埋櫻宮上集搞毒撚不可原諒

白衣戰士每集既故事都寫得唔錯

諗住一世都靠討好別人去上位
同埋討好別人嘅同時亦會努力不懈去增強自己嘅實力
兩種人其實唔難分辨

不過攪動毒撚已經死咗嘅心的確罪無可恕

不過我覺得今集嘅劇情已經同護士無乜關係

現實中一擦鞋就俾人睇唔起啦
只不過有努力既擦鞋仔比起冇實力既擦鞋仔
程度上冇咁俾人睇唔起啫

或者我唔夠豁達啦

最憎啲靚女同事係到做雞咁
攪到污煙障氣
結衣真係好好 叫佢以後唔好再做雞

外判工亂鳩咁幫間公司應承人地D要求已經炒得啦

係wo 真係當吉高死嫁wo
自己私下接觸啲客
無大無細
抵佢要做雞

但係又會好想睇落去

好似睇緊有劇情嘅av咁

少少關事嘅
好想睇嗰兩對快啲一齊

即刻開黎睇

輪到你了
如果唔係有西野七賴
都唔多想繼續睇

咁咪唔好睇 佢都唔係咩主角

啱啱睇完兩集 唔睇Lu

啱啱第一次睇請讓我叫聲岳父大人

原來新川優愛三流模特係黎自呢套

從來唔追cast睇

睇過 幾好睇
三流模特係咩黎？

西野七瀨頭五集都無咩出場同對白
睇左文字預告
第緊果集應該會多d出場

點解可唔可以個女主角禁樣衰都做到少女女主角

有冇人有睇東出昌大同松重豐套劇
有O的興趣但未開

其實你睇女仲睇呢啲嚟做咩 睇邊套有靚女主演先睇咪得

我其實都唔明自己睇左啲咩

男主幾靚仔
佢個頹廢feel好正
好想保護佢

櫻宮有同真野拍青の帰り道
等緊套野落畫日本仲上緊

其實冇人話少女漫改一定要靚女..
要睇翻套漫畫本身既人設
呢套野係講女主覺得自己冇乜價值
咁呢啲平凡樣應該match
鋼牙咁柒都同腎仔拍過LDK啦

好彩你唔係講森川葵

你地好似好憎新川優愛咁
我都唔多鍾意佢 不過無你地咁誇張
成日踩佢

佢唔係講緊森川葵咩

佢應該係講緊中學版女主角

你係咪對我有偏見
我覺得黑木華 多部末華子 土屋太鳯 呢啲唔靚女
但係做戲好好睇wo
呢啲我都會揀黎睇
相反見到桐谷美玲 本田翼 吉岡里帆
呢啲美少女 做戲麻麻
真係唔多想睇

我睇到第二集 淨係知不停殺人
要估邊個係兇手
其他唔想知

無留意套野 疏
淨係見菜菜ig成日po
香港有無得睇架～～

唔係中學個個呀
下……原來個女主角係同美波賭錢個森川葵黎架
個樣樣衰咁多
佢賭錢個look都ok嘅

剛力彩芽仲好樣個宜套野嘅森川葵 疏
利申我睇到第二集 唔知佢之後會唔會靚左

可以不可以同輪到你都算係sell劇本多過演員
你一套話睇西野 一套就話森川葵樣衰

跟住再話其實我唔睇樣

七瀨bb太可愛 套野唔講無其他野講
頭兩集嘅森川葵太太樣衰 唔講唔得

森川葵呢套戲個造型係爭d
個頭好油下
成日想幫佢洗頭
但佢點都稱唔上樣衰掛

輪到你劇情大把野講wo
想睇七瀨你都係睇番電影少女把啦

我冇偏見㗎 係覺得呢兩套好睇咁講有啲唔抵咋

啲㗎妹依家好興整到pat陰咁

非常同意

睇樣揀劇

我都會睇演員揀劇 通常鍾意就會開嚟
不過劇本得意或者你哋介紹都會睇

演員我排第二

主要睇演技
絕對唔會fans式見靚仔/女就追

屌是撚但啦，芳根京子都有人話樣衰，咁森川葵樣衰又有幾奇呀

文春輯相真係好 pure 好 true

唔講以為西野七瀬識做戲

欺詐師sp篇
十分鐘就出左好多彩蛋

我真係睇錯左話佢識做戲

第一 雖然我無睇原著 但睇可以不可以嘅人設 女主嘅外表唔似好有吸引力
第二 森川葵好似一向都唔係賣樣

放埋高嶺之花個造型出嚟就夠殺啦

芳根京子呢啲王道靚女樣都有人話樣衰？

其實輪到你了好睇架
不過要用腦之麻

其實講緊邊套

本身冇咩留意覺得普通
但高嶺靚到

カカフカカ 可以不可以

鋼牙都靚過森川葵? 痴撚線

真係百貨應百客

呢套個look係衰, 油頭豬嘴咁, 但係剛力彩芽唔止個樣, 個人仲有陣柒味再拖低佢成個feel森川無得比

btw 好好笑

本行真係好正啊

我覺得佢似係鍾意男主求其娶個家務ok既森川應付屋企人

又真係幾樣衰

係戴左口罩先頂得順

屌那星森川葵個名原來比人用左

今集不停強調佢哋從來冇鐘意過人呢樣野係佢哋嘅共同點，又引本行講冇鐘意過人，真係越睇越覺得佢似gay

睇over drive都覺得唔係咁靚

佢的確唔係好標準既靚，但好有吸引力

更喜歡明天的你入面佢正到痴線

有一排每次開新post都必貼

嬲到改埋名

頂以為係咩新人

本來都好鍾意佢，不過漢字名比人用左

趁今次改埋英文名算了

東京23女
仲以為埋尾prr會係主角 點知都係謎一樣就完咗

metoo 比人被鋼牙仲靚過佢真係一秒躁左
狂賭有集俾皇伊月搞到發忟好得意

咁比法
我覺得腐女個女主喺劇入面個樣咁平凡應該秒收皮
同埋森川葵其實真係唔差姐
我幾鍾意佢係可以不可以入面個造型，幾可愛

原來谷原章介做奸角可以咁癲

我反而麻麻地佢狂賭個look

我都覺得文學處女同可以不可以個新髮型幾可愛

中尾暢樹

我係睇佢同橫山由依果套賴子小姐識佢

呢套幾好睇，睇完了解左京都唔少風俗野，同埋短短地故事幾完整

中尾暢樹個樣成日變
輪到你了都有佢
我認唔出

無意中見到有不能結婚的男人2
正呀喂
我仲希望有my boss my hero 2

黎緊咪講

好似呢兩集終於會講多d櫻田通

岡山天音
莫非製作組收到呢個post某啲人嘅怨念

死咗嗰個係佢? 係冇講明定我miss咗 見佢突然消失嗰幕返轉頭睇又唔覺

尾段有一幕prr話佢前輩不明不白咁死咗

「きのう何食べた？」針ネズミTシャツに猛反響！テレ東「商品化も検討中」
又多件嘢話商品化

東京獨身男子
呢套都開始變笑片
斉藤工好慘 又被人壞咗好事

朝顏風間俊介做上田樹里男朋友

Survival wedding咁做賤男

西島叔最尾好可愛

佢前兩集畀人掐臉仲可愛

笑死

硬係會覺得有人會手痕改到變一疊諭吉或者Condom

呢個姿勢我淨係諗到驗孕棒

同周子瑜個case差唔多, 不招人妒是庸才

想
睇

on9男子真係幾拖，hea 下 hea 下又一集

btw bartender條女仲正啦

記得佢之前0係legal v做秘書成日俾小日向淋紅酒

開頭咪講左 一年前係間屋發現到30幾歲男性屍體 已經死去幾日

愈來愈肥

肥雞

boon tin yick

我蠢 唔畫出腸唔肯定係咪佢
冇諗過最後都唔多關prr事 以為佢會獨立有個故

係幾搞笑但劇情真係有d拖
屌舞衣又返黎
垃圾高橋兩次表完白又嫌仲里依紗煩(雖然係有啲chur)
之前拍拖冇一齊住過冇經歷過一齊生活咩
齊藤工前妻好似幾恐怖怪唔知得嚇到佢鳩縮
次次透子擺到嘴唇邊都食唔到

打電話嗰個似中學欺凌 迫佢拍片嘅人
反而老母嗰個未有咩頭緒 唔知ex定點
成套劇開始鳩化咁

唔講中尾暢樹有份都認唔到佢
仲有輪到你了 佢精神同憂鬱係兩個樣黎

中尾暢樹今季幾多戲

又宅係屋企打機

好可愛

好正啊流星都好正啊

唔知有冇old news到
呢期買左netflix係到睇
咁岩搵到有套野叫"她們的百萬日圓"

入面竟然有中村倫也
重要奸撚到出汁

重點係有個女演員好靚女
google完先知佢叫新木優子
唔知有冇巴打睇過套野

呢套講到爛

新木優子都要Google,即係表示巴打平時睇好少

又會識倫也唔識優子咁得意

守備範圍呢樣嘢 人人嘅差異可以好大

未睇但睇完黑金我覺得無咩邊套會奸過黑金

可能睇完伊藤A to E會睇

無睇開唔識唔奇嘅

今晚諗住realtime睇あなたの番です

日本真係好興拍這類片
之前睇過志尊淳套籃球劇(難得唔駛扮gay/女人)
走れ！Ｔ校バスケット部

係，好少睇

咁大穫

記住唔好劇透

運勢篇SP幾好睇
真係估唔到達子特登俾人拉

唔會
就算圖透都會加密好多層

我仲諗佢地點逆轉，點知已經搞掂哂要開估

最後idol

重點中間官方劇透左電影版劇情

之前係香港做占卜師個句?

嗯，雖然預告有

最尾個動作有啲似戀舞 唔知係咪咁岩

DAKO46

架純化

睇緊輪到你了live
不過唔識聽

我條裙去左邊幫輪到你賣廣告

我都睇緊
我識聽

唔好劇透

淨係最尾幾秒聽佢呻吟都夠了

嗰個姿勢真係入到的嗎

我條裙去咗邊

開頭仲諗住終於有sweet嘢 るるる
btw 佢個女個ex究竟想點 老是常出現

果個弟子應該係電影版既人？

Viutv係咪唔出欺詐師sp

應該電影版講埋點識佢

呢part好撚好笑 同而家個男朋友一齊出現

仲有學校果幾個老師又係唔知做乜鳩

話說江口洋介個角色係sp都出左幾次名

不嬲都大面架啦 我都唔明monitoring
佢扮人地條女見家長
點解個兩老會話佢面細

下………扑左啦

個鬼佬又幾好笑
Btw明智咁串條女真係心都涼哂
若林個樣其實唔差係差棚牙姐

不嬲話人可愛=顔小さい

我寧願睇工口工條線笑下就算
高橋一生果邊d關係好煩

睇哂成套她們的百萬日圓
個心好唔舒服

但最後報到仇嗰下好爽喎

5個死剩2個
重要小綠以後都唔會見返男主
個心好sad

癡撚線呢套都話好睇

台仔

擺明收左錢幫宣傳啦

台仔乜都讚㗎啦
啲旅遊網大家領教得多

唔關事
台灣真係咩劇咩戲都搵到知音人

我地口味同台仔唔同唔識欣賞姐

呢個page乜都話好睇㗎啦

佢地個圍爐區真係好大

一d職業道德都無咁樣呃人入場

咁報唔到仇而綠都係見唔返 你揀邊個?

套可以不可以好痴線日本人真係咩都諗得出

終於開咗惡黨 接住欺詐師sp睇有啲出戲
東出連住兩套都呃人

黑木華TBS金10主演

其實三條友都係無限loop

舞衣嗰邊TVB到不得了
誤會誤會再誤會
仲里依紗忍到咁多次已經算奇蹟
話人地一世都係第二位真係唔覺得自己好失禮架咩

屌未瞓醒睇錯大細

佢個頭

抵死啦，依家第二位都唔要你

「昨年放送されて話題になった主演ドラマ『義母と娘のブルース』（TBS系）の続編の制作が決まっている。単発の作品で、今秋放送される予定だ」（芸能プロ関係者）

我要睇小美雪

仲有冇佐藤健？

小美雪

完得咁靚都仲有得續

仲有咩好講

綾瀬遥都唔肯扮老

集團左遷 9.0%

42歲洗鬼刻意扮老

咁佢做後生時都無扮到後生嘅

得第一集高收

故我就算like
仲里我都忍唔到唔睇

好撚憎高橋人設

太郎根本就係大唔透嘅純情少女

係，最新一集無追了

昨日的美食
圖透

仲可以講咩美雪結婚生仔？
冇左竹野內豐總係差左d

單發佢品即係SP?

作品

美雪去番工掛

小芝風花

之前週刊文春影得佢好睇D
ABEMA哩輯冇咁好

呢套都有人追番
懸疑得好好睇

淡妝同濃妝
當然文春嗰輯係世界級

腐女同gay表白
真係幾真實好彩佢話未完6話繼續啫

呢輯塊面白得濟

應該講結婚
老母唯一嘅弱點

搵大谷亮平頂住先

一講就諗起ここにいるよ～

輪到你
點解會由得隻龜將一個34歲既角色當4歲咁做，見親佢都想飛

想知點收尾

文字劇透

水野美紀

好想打鑊佢

好唔好食個配搭係咪真係work

幾好 但易做也算好食
係豆腐我冇用絹豆腐未夠滑
街市菠菜也冇日本啲咁嫩

西七竟然係主修數學

咁都算透

好啦，咁以後加返密

佢成日好似細路咁發脾氣又扁嘴
好撚智障

正常咁諗
佢都有可能係做緊戲

佢本身都嘴大唇厚，嘟嘴更加樣衰

如果佢兩個搵吉田羊同中島裕翔做就正

番宣當然大讚

真實情節擺上電視，成班fans實拆咗電視台

明るくて天真爛漫な犬コロ系夫

n年前既野黎

如果五話完既話真係沉重得好緊要

佢跌落嚟個陣有樹個啲就返個力應該冇死，但一開始抱住笑片咁睇睇到宜家都有啲意想不到

佢兩個可能共演NG

Hustlepress PICK UP ACTRESS 山田杏奈

好鐘意睇佢黑口黑面冇乜表情咁做戲

我都想睇

馬場套新劇好似好正

男主演得好好
之前一直無留意過佢啲戲

山p咁積極開國際市場

開頭幾集覺得佢演得有啲呆
第5集真係演得好

佢做過大叔的愛㗎，追大叔老婆果個

唔講都唔認得 唔怪得個名咁熟

AMUSE 親生仔
AMUSE 啲AUDITION 出嚟
應有運行

今集真係冇諗過會去到呢個地步
如果呢集完既話應該可以比人有好多反思

終於睇到佢額頭
同埋笑容

道歉都冇用 都係有條刺
係社會風氣令到佢都覺得自己係怪人
呢樣野令佢一世都會比人歧視

日本表面開放其實保守
成九日いじめ

個樣同依家唔同

欺詐師SP 好高汁
DAKO

五十嵐好過癮

D A K O DAKO醬

好cute

又夠高，179

In-hand 平淡劇情加山p 全程木口木面

唔係陪太太睇，真係想棄，有菜菜緒都係咁話

故我無睇無開佢劇

我覺得唔錯喎 故事同角色都比想像中好

集團左遷
又詐騙 宿利部長肯蓋印先都好on9

又傳半澤續集

有睇原著0既人話之後D劇情重覆兼越來越誇

下集到菜菜緒SOLO

經呢度多人介紹 早排翻睇love shuffle
其實我未睇晒 睇到8 不過都照comment
個人無想像中好睇

可能有一段睇日劇空白期 我係睇之前既repeat先識貫地谷

野島伸司最新寫既都唔大興趣 爸爸活短短地有睇晒
高嶺有石原都唔想睇

冇睇幾耐？

2003之後成十年都只係睇heat既

一公升 海猿 求婚大作戰etc

嘩仲耐過我冇睇

我曾有7-8年接近完全冇睇日劇及任何劇

其實好睇係邊

好似無咩劇情 唔係4對人點做咁多集

不過貫地谷同吉高係好後生

半澤出續集

Metro?

爆紅家族升返唔少

昨日的美食跌返

不過狂賭好差，咁佢零晨1點係咁上下

Yes

有啲怪 諗唔明三島點解要咁多餘特登將條數做俾福山 明明若然佢為呃錢條數計返落羽田都冇分別

仲間偽裝不倫個look

最後係出田中圭

佢去包鋪掃地就差唔多

我想問SP 同電影有冇話應該睇左邊個先？

冇乜所謂

長澤又正咗

佢冇剪返個短髮先拍sp

X光室的奇跡 11.4%

有長髮番咩

點解唔上vs嵐
想睇五十嵐爬牆

成個富士所有節目都有番宣
就係無vs嵐

對面爆紅的家族真係好騎呢，上集係自身最低，今集係自身最高。

馬場 nonno 7月

哩套最後大BOSS會唔會係.....

開頭只對住個MON，上星期都0係現場行過果位

終於認清自身問題

放射科
我又再次分唔到山本美月同松本若菜

明明東出同五十嵐爬牆一定好好笑

上個月五十嵐玩左全員逃走中

有睇不過冇字幕

同時段係咪有其他台有啲咩節目影響

輪到你了最新一集收視跌到6.3 最低點

快d開估好過啦

兩季劇有排玩

頭五集ok 五集

尤其是個結局，亂咁寫

咪就係樣柒得對波囉

俳優の田中圭が、7月期にテレビ東京系「ドラマ24」枠（毎週金曜 深0：12※テレビ大阪のみ翌週月曜 深0：12）で放送予定の『Iターン』に出演。冷徹なインテリヤクザ役で「こういう役は久々」と田中。同局のドラマ出演は、2016年放送のドラマスペシャル湊かなえサスペンス『望郷』以来3年ぶりとなる。

繼續有龜

會唔會縮集數

咁嘅故原本都未必有20集咁多啦 我估得15集左右

宜家先知原來有兩季，怪唔得咁多人物，加埋網上劇咪40 集，即係有排都未結局，仲以為就黎埋尾
同埋每集都好多d 伏線，仲唸住實爛尾

會唔會又係總行搵嚟嘅spy

真係好想知點撐咁耐

有無人睇過Dear Sister?
個陣成日話good doctor 再對上一套係雙位數收視的木10...之前手痕開黎睇
石原個陣d 演技都幾好
反而岩田個樣無咩點變..演技都係...我覺得呢套佢入面做得好過砂之塔個d..

呢套岩田剛典都唔使做戲
做花瓶點會唔好

睇石原食蕉都夠

啲英文

Dear Sister 印象中都幾悶

兩大日本女神合照

屌 send錯！！！！

新木眼尾D紋真係要搞搞佢

睇完準時返工

我要準時收工 第六集
好好睇

我啱啱睇完

第三條女

對上一次睇佢就係同腎仔個套kiss
搞乜鬼殘咗咁多

真確幾好睇
向井理由頭帶到落尾...最尾個下真係型到喊

原田嬸其實後期啲歌幾好聽

忍唔住睇埋可以不可以打後啲漫畫

我dl晒昨日的美食都唔得閒睇

睇完信用咋騙sp，呢集真係cls，雖然都估到少少，但結局仲係好出人所料

而家係咪興大製作
呢套又電影+電視劇

張相調色問題定點 ？黑咗咁多嘅？

爆紅升番！

佢啲劇情暴走
無頭幾集咁好睇

成日溝亂兩個新X優X

信用欺詐師jp
套sp幾高水準

邊到有得睇?

自己google 下啦

我都係轉twitter張相
應該堅係曬黑

求link

搵唔到熟肉啊
我都係係日本啲漫畫網到課金睇

Oh..我剩係揾到中文版第一集

今日出結果
3A 初戀

肥恭對上一次係學院賞拎獎已經係廿年前(唔計D飛機獎)

個post頭幾個回應咪有教學

男助演幾乎都係萬福同初戀全包
最估唔到係要潤

主題曲係咪back number 拎咗?

要潤做得好普通

竟然連審查員票都得第二

做乜肥恭唔領獎

佢個角色冇咩特別 成套係鈴 世良 同cafe兩公婆特別啲同印象比較深

用ドラマアカデミー賞search twitter はじ恋 一色

唔見有人Po 3年A組

Btw深恭又有新劇 下季

有無埋其它(e.g.男主角）？
但肥恭竟然唔去拎獎，影番幅相...唔係既話，又要等多20年

twitter得初戀啲料
初戀拎主演女優賞、助演男優賞、ドラマソング賞
然後3A拎最優秀作品賞、主演男優賞、助演女優賞、脚本賞、監督賞?

twitter主要講緊佢首新歌拿Oricon digital single 冠軍

happy birthday評審唔係第一 爭啲就全部第一
suda全包
初戀 作品 2位
讀者1位 記者2位 審查 圈外

今次又係讀者票嘅勝利

咁即係選最受歡迎男主角

咦原來係咁? 我睇嚟睇去back number哥個都唔知想點以為拎埋
咁3A甩咗邊一個賞

我講得衰 拎咗呀 但審查好似得第二

3a有份選既應該只係甩左主題曲

唔係話拎5個咩 咁數咪齊

咁應該冇錯喇
初戀拎主演女優賞、助演男優賞、ドラマソング賞
3A拎最優秀作品賞、主演男優賞、助演女優賞、脚本賞、監督賞

重有哩個獎審查員次次固定係果幾個
唔係每期隨機請D業界人士選

由窪田正孝套晨間劇開始 改為一星期5集

【作品情報 第3弾☂️】
木村文乃さん主演！作品タイトルは『人間の種』🌱植物に生まれ変わった母親とその娘の奇妙な感動ヒューマンストーリー！
母親役を演じる粟野咲莉さん、山田杏奈さん、岡本玲さんの姿も要チェック！

文乃老母

唔中意睇佢

學院賞結果發表

gagaga都有特別賞拎

2位に「トクサツガガガ」の末永創、新田真三、小野見知。「特撮パートはもちろん、オタクの生態をコミカルに描き」熱狂を呼んだ。

下妻物語look?

安達讀者票no.1

審查員竟5大不入

3A 同 初恋 玩晒

咁上季的確冇乜野好睇

呢兩套拎既獎都好合理
除左女主深田vs安藤有得講下者
表哥男助演讀者票五甲不入
其餘兩個一二位

投倫也都唔會投表哥

個人認為 フルーツ宅配便 同埋 ガガガ 都好睇

都唔係投好唔好睇
晨間劇就算爛到西咁一樣有加乘

吉高由里子主演「わたし、定時で帰ります。」第6話視聴率は10.3％

評審都覺得你講個兩套好睇

四つば銀行都咁高

我投表哥架戲裡戲外都咁慘

睇真d原來第3位五套同分
審查員票好少人投？

今次又拍邊個後生仔？

向井理最後嗰幕真係型到漏水

拍我唔中意嘅瀬戶康史
Love comedy

富士木曜

瀨戶康史你唔鍾意，文乃又唔鍾意

喂又話睇劇淨係睇故事唔睇人既

36.5歲配31

今次大男角5年半

唔睇様
唔係唔睇人

仲有
係故事，班底主要
主配角次要，未至於完全唔睇
而係演技為主，外表次要咁解

表哥+1
佢真係好慘，但好彩評審都有俾少少肯定佢...

表哥角色其實好討好，
少女心

戲外？

佢指大家唔投佢拎男助演

話時話back number首歌喺評審5甲不入

啱啊 睇過表哥上綜藝 又係呆呆地咁好得意

我覺得佢靚仔過大佬

身型都好d冇咁薄

3A首生きる
到依家都覺得好麻麻

呢個反而surprise過作品賞5甲不入
萬福首歌我聽親都skip
btw睇返自己投咩先發現queen全軍覆沒

幾好聽但咁輕快唔多啱氣氛咁

下季日劇係咪未公布哂戲碼

familymart個廣告

無聊統計左近廿季日劇學院賞
TBS個勢係近10季更加明顯

NTV

個陣個abc係咪開哂估我都唔記得哂d hints
咁依家睇黎佢嗰陣quit kat-tun都係好事黎又或者佢quit咗先夠膽郁佢

唔好睇就自然冇開
上季我都係勉強開左6套 投都冇投到

又多一件衰大麻

最意外其實係富士
仲係咁俾人話垃圾
NTV 反而好似有金身咁

警察應該查緊藝能界
可能陸續有來

呢個係大物若手???

今日發生咩事

如果佢兩個最後真係一齊
我會接受唔到

Queen劇情差 演員難發揮
真正浪費cast

我投左milet隻歌一票

要搵Legal high古美門打救

唔好啦 宜家條仔好咁多
真係分 我一定屌出聲

有腦就唔會俾條咁嘅撚樣中出啦
BKA Center名不虛傳

一睇就知懶得帶套玩出事

若手俳優A?

【逮捕】元KAT-TUN・田口淳之介容疑者を大麻取締法違反の疑いで逮捕 「嘘でしょ…」ネット上の反応

屌定都得
最後唔一齊就唔會搵到向井理做呢個角色啦

補返條新聞link

第100回日劇學院賞

最佳作品
1. 3年A班 （讀者第3位；記者第1位；審查第2位）
2. 初戀那一天所讀的故事 （讀者第1位；記者第2位；審查五甲不入）
3. 萬福 （讀者第4位；記者第4位；審查第1位）
4. TRACE （讀者第2位；記者五甲不入；審查五甲不入）
5. 特攝gagaga （讀者五甲不入；記者第3位；審查第3位）

最佳男主角
1. 菅田將暉／3年A班 （讀者第1位；記者第1位；審查第1位）
2. 錦戶亮／TRACE （讀者第2位；記者第4位；審查第4位）
3. 高橋一生／みかづき （讀者第3位；記者第2位；審查第2位）
4. 濱田岳／フルーツ宅配便 （讀者五甲不入；記者第5位；審查第2位）
5. 坂口健太郎／Innocence （讀者第4位；記者第3位；審查第5位）

最佳女主角
1. 深田恭子／初戀那一天所讀的故事 （讀者第1位；記者第1位；審查第2位）
2. 安藤櫻／萬福 （讀者第2位；記者第2位；審查第1位）
3. 北川景子／地產女王的逆襲 （讀者第3位；記者第4位；審查第4位）
4. 小芝風花／特攝gagaga （讀者第5位；記者第3位；審查五甲不入）
5. 常盤貴子／GOOD WIFE （讀者第4位；記者第5位；審查第2位）

最佳男配角
1. 橫濱流星／初戀那一天所讀的故事 （讀者第1位；記者第1位；審查第2位）
2. 長谷川博己／萬福 （讀者第5位；記者第2位；審查第1位）
3. 中村倫也／初戀那一天所讀的故事 （讀者第2位；記者第3位；審查第4位）
4. 永山絢斗／初戀那一天所讀的故事 （讀者五甲不入；記者第3位；審查第4位）
5. 菅田將暉／萬福 （讀者第4位；記者五甲不入；審查第4位）

最佳女配角
1. 永野芽郁／3年A班 （讀者第2位；記者第1位；審查第2位）
2. 松坂慶子／萬福 （讀者第4位；記者第2位；審查第1位）
3. 安達祐實／初戀那一天所讀的故事 （讀者第1位；記者第3位；審查五甲不入）
4. 內田有紀／萬福 （讀者五甲不入；記者第4位；審查第4位）
5. 井本絢子／地產女王的逆襲 （讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第3位）

最佳歌曲
1. back number《HAPPY BIRTHDAY》／初戀那一天所讀的故事 （讀者第1位；記者第1位；審查五甲不入）
2. ザ・クロマニヨンズ《生きる》／3年A班 （讀者第3位；記者第2位；審查第2位）
3. DREAMS COME TRUE《あなたとトゥラッタッタ♪》／萬福 （讀者第4位；記者第5位；審查第1位）

最佳編劇
1. 武藤將吾／3年A班
2. 福田靖／萬福
3. 吉澤智子／初戀那一天所讀的故事

最佳導演
1. 小室直子、鈴木勇馬、水野格／3年A班
2. 末永創、新田真三、小野見知／特攝gagaga
3. 福田亮介、吉田健、坂本榮隆／初戀那一天所讀的故事

特別賞
劇中劇「獅風怒闘ジュウショウワン」／特攝gagaga

gagaga竟然都有D後台票
NHK真係大撚哂

分就真係唔合理

你睇審查員票萬福贏晒咁

投咗milet同水川

有冇old news？

晨間劇由每個禮拜播6集縮到5集？

我都係
想投結子但佢套嘢無乜發揮，

上面啱啱講完

今季有我要準時收工

分呢d劇先會有
但現實一定唔會分啦

下....大家咁肯定現實唔會就咁分手...
結衣擺明仲鍾意晃太朗，唔係既話，唔會咁關心人地會唔會辭職，又唔會同人地細佬message....個陣分開，又唔係十冤九仇，而家聽到ex話仲鍾意自己，點都會動搖....

唔係好唔好嘅問題
女神拒絕兵仔都會話兵仔係好人啦

佢男友唔同兵啩

慘

又上埋床 又同居 又見埋家長 都仲係兵

打個比喻姐
我意思係好人唔代表就會揀佢 呢啲野講feel

運勢篇

最尾解謎好正

因為5除唔盡3

NHK在2016年發生女性記者過勞死的問題後，便於2017年底公布「NHK集團工作方式改革宣言」。針對節目播出現場，設定了攝影棚收錄時間的限制；針對大河劇與晨間劇，則是以晚間9點收工為目標等，致力減輕現場人員的負擔。

當年唔縮短集數又要人早收工 典型仆街老細

坂道上的家

個老公一集比一集更仆街 最後仲要呃幸睇精神科
我肯定個老公同個精神科醫生又喺度亂講野

不過今集個老公嘅老豆講返啲人講嘅嘢
雖然佢成日都點佢老婆做嘢

幸最尾跑嗰度 其實佢一直喺度逃避緊
最後真係會爆煲 佢真係好慘

我撐向井理

川榮咁快出黎回應 真係唔驚有更多料未爆咩

如果唔係中丸我都會撐佢架但我好鍾意中丸

向井理+1
中意大叔, 不要小白臉...

上面討論好精彩

向井都又上埋床 又同居 又見埋家長架可能嗰陣向井訓喺地間屋都係合租添
中丸今集咁問輸哂個勢啦

兩個都係小白臉喎
呢個女演員成日演D好有性格既角色都做得好睇

但向井肯唔肯為左吉高唔好成日掛住做野先
如果唔係都係盞搞
可能向井適合做男友、中丸適合做老公

校閱女孩嗰個角色都好正

如果吉高真係同向井一齊就仆街啦
明知向井工作狂仲要痴埋去 職場拍檔咪夠
希望唔好咁tbb

應該都係好似上次白日夢咁臨尾先唔要鈴木亮平要坂口健太郎

如果係咁就真係

暫時佢兩個都仲好好無咩拗撬既，係唔知會唔會比佢講一講又覺得好似鍾意向井理多d

中丸一路都介意佢地兩個一齊做野其實真係好蝕，如果比吉高知道佢咁諗實減哂分
btw搬屋嗰陣吉高攞咗隻熊貓出嚟

五十嵐時代

邊有男人唔介意

暫時睇中丸同向井都唔差 最後吉高揀邊個都可以
但白日夢女最後嗰下轉軚真係好唔掂 搞到一套原本唔錯嘅劇個結局降咗幾個lv咁
唔想呢套準時收工又係咁

白日夢根本就嚟，10集溝3條仔

江口のりこ
成日見啲人話佢係安藤櫻

自己幫自己轉運

我都覺得幾似